我盡力學習成為男人 有了你我會做事認真

原來愛情真係咁脆弱，乜嘢承諾都係假嘅，暪住同第個私chat偷食乜都有，只得我自己一個選擇專注愛一個人，睇嚟on9嗰個係我至啱

老鼠安將會係我學習嘅榜樣